有冇人開始懷疑, 中共係故意係香港製造經濟衰退

中共處理香港同大陸疫情既手法係完全唔同, 各走極端
對大陸, 就乜事都冇, 所有野要繼續, 目的係唔要影響經濟
對香港, 各種唔恰當既處理方法, 結果就係造成經濟衰退

點解處理香港同處理大陸會咁唔同,
會唔會目的就係想令香港經濟衰退

不過目前仲未睇到咁做對中共有咩好處,
但有冇人會懷疑, 中共係故意要令香港經濟差

要扮聖人打救香港
藍屍就無限感激
支共又打飛機

好處？全面接收香港重唔夠理由？支那自損一萬損敵三千有咩問題？

所以好多中產都走佬 四小龍個邊一堆人放緊盤

擺到明啦，加速整衰香港，方便2047接收

我淨係覺得咁早話聽朝有機會掛8號有啲古怪

仲要個風都唔近

連咁反共既連登我都可以收到破千個負評
佢地仲只係乞緊有地方住
仲望緊只要政府解決呢個就係一個好政府
望連登仔想得通太難了

其實香港係邊忽經濟衰退

咁啱柒婆又去深圳、押後施政報告

好想通關，但劇本係要香港人求佢，再寫入「史冊」，其實都用過好多次

係咪有重要人士要嚟香港
所以扮打風掛8號波清場

（1月）傻佬神雲：武漢肺炎係玩弄經濟衰退嘅把戲，大於實際危害

（2月）連登仔：哈哈武漢爆到九彩，肯定死十萬百萬人

（3月）中國宣布疫情受到控制 連登仔：假嘅，世紀病毒 邊有可能搞得掂。同期，歐洲、美洲開始爆發。

（4月-5月）歐洲美洲繼續爆發

（6月）歐洲已經受控，以美國為首嘅美洲繼續爆發。連登仔恥笑美國，笑美國人傻，同時以自己戴口罩、支持禁堂食驕傲。

（7月-9月）美國完全無疫情終結跡象，歐洲喺9月亦再次大爆發。然而，歐美嘅防疫措施唔見得比之前更嚴格。
連登仔：dllm點解政府仲唔封關，但係口罩一定仲要強制戴，最緊要wfh。

（10月）連登仔開始懷疑口罩係咪要戴到落棺材：其實武漢肺炎係咪玩經濟衰退嘅把戲

推

點解話中國乜事都無 上面爆緊你知條撚咩

係習總嚟咗深震，唔通下一站西環？

中港融合最大難題係薪金差異
自己諗

中國冇得高人工
咁唯有

dllm 連登仔同班醫護喊封關 , 喊到二月之後邊有再喊
唔駛出去旅行咩

樓價一日唔跌
一日都冇經濟衰退嘅feel
股市又妹下妹下
似托市多d喎

當年經濟唔好
市面好多減價
乜都平
而家真係feel唔到衰退
可能祖國太強大

垃圾陰謀論post
1. 中共有國安法仲洗咩怕你
2. 連登仔唔係要攬炒咩，你怕咩經濟差？

唔出奇

上年已經咁講啦....
連澳門都拎出黎撐場呀陰公

竟然有人識咁諗
下一步要覺醒嘅係知道疫情係假
死嘅都係廢老 個d 廢老患感冒都會瓜
普通人根本唔洗驚
恐懼撚推波助瀾 係某國爪牙黎
包括on9勇 今日露曬底
又要強制驗 又要cashless city
終於有人覺醒

終國人不嬲都係自己追唔到人哋個水平，就扯人哋落嚟同佢一齊食屎

收皮啦屌你老母
岩岩推限聚令果陣又大嗌防疫防疫之後後知後覺發現係要黎打壓你
報少D打壓新聞即刻又失憶轉晒做口罩法西師(好撚鍾意乜師物師架嘛你地屌你老母)
而家又走黎講d咁既野
學你班仆街冚家剷司師黃絲帶話齋: 而家講呢d野有咩用

已接收

尤其是公仆，就算直接派支那人入侵都要香港價錢

就係想餓下你班港豬，到時俾少少甜頭就自動自覺感謝國家感謝黨，做到所謂人心回歸

原來經濟攬炒先係支共陰謀

Push

搞唔掂黃色經濟圈咪成個經濟摺埋囉

你用常理理解強国
傻的嗎

唔覺 要搞香港經濟最直接就勒令停工
依家似係香港政府on9多啲

唔好問啦。連登仔個腦都未到呢個級數，做乜咁殘忍要佢地諗咁多嘢呢。總之繼續食黃圈就得嫁喇。

沙士個陣其實都差唔多
今次又玩多次咁解

駛撚2047咩，人地想十年內就完成大灣區深港融合大計，咪吹個假瘟疫出黎同時打散抗爭力量同催毀香港經濟，等唔聽話嘅拿拿聲移民，認命嘅咪北上搵食囉。

自由行

完全係好事

擺明，想整死香港，吞埋香港

香港唔衰深圳點勁
無比較無傷害
深圳追唔到香港咪搞香港囉
中國人劣根性

使乜等2047

重現沙士部署當年放完自由行 大把人當佢神咁拜

做被統治嘅，就係咁撚陰功

一日都係佔中

恐懼撚都有份助長中共

沙士

過去房屋台睇下

十幾廿個post呢
一係講緊入市買咩地區既樓好
一係講新樓xxx,入得過
一係就講間屋點裝修要幾錢

再唔係就彈個xx二手屋苑成交創新高
新樓超額認購

咁呢班人一係就aa9
一係就活係平行時空

樓市gogogo
理得世界大戰核爆,定係外星人攻打地球
香港樓市繼續升

咁梗係啦，唔係點用嚟做傳播站

香港要靠深圳
你明啦
香港咁渣

疫情係假？
歐美死成百萬人，經濟重創又點解釋？
即係支共唔止想扮聖人救香港
直頭想救世？

屌 雲粉

仲講歐美死百萬人
好心你啦淨係睇tvb
撞車死都計廢炎殺 上千萬都得啦

THIRD of UK Covid victims in July and August 'died from OTHER causes' - including cancer or being hit by a car - Oxford University scientists reveal

人人為保飯碗，為供樓，為搵仔女補習費，就無膽反抗；收賣奴才成本長期低。
支共二十幾年對香港都係keep住香港人無好日子過。

就當篇報導係100%正確
都只係7，8月既data，只係包括左1000 death cases
即係0.1% 既total death cases reported

再退一步，當呢個stats 係representative
咁另外2/3既cases 又點計？

John Hopkins 個world meter 唔通又係cctvb咩

陰謀論都俾d 說服力丫大佬

等深圳超過

太遲啦，比心機防疫啦

香港窮.,中產同有錢D果班就會妄想穩定=賺錢

根本無認清, 係政治安全+自由度高+經濟自由 先係香港可以發達咁多年既主因
支共搞掂緊香港, D撚樣ON99幫支共鬧後生, 人民鬥人民, 永遠唔諗清楚兇手係邊個

= 陳同佳殺左潘曉穎, 去怪個奸夫同條女個呀媽一撚樣

你得閒去睇下國家最新女NPC 介紹片
其實大家都一樣

長遠政策一向係想深圳上海取代香港, 點撚知攪極都超唔到, 唯有踩死香港

SARS round 2

係上年踩死左
唯有頂硬上

剩係靠金融地產同旅遊支撐嘅經濟遲早都要爆㗎啦
中共只係加速咗呢件事發生啫

好心唔好再曲解攬炒依個說法先

再者, 香港人從來都係得把口架啦
一方面話好愛香港 一方面一講移民既POST就勁多討論
你睇下上年幾乎人人都口講勇武
你就知香港人幾虛偽

而且真係唔信食得好住得好既人會走去同意攬炒
香港人絕大多數識英文, 唔少本身係有專業
要移民做有後路既離地人士, 有幾難?
香港人做下左膠 自我感覺良好就夠
根本香港人唔會承認自己犯左錯誤

你都on lun 9
你代表所有香港人？
黃藍都唔有唔同光譜
無大台就係各自對攬炒都有唔同理解

想移民同愛香港根本冇衝突？
你只係製造矛盾,咁多時間好心你去香討同班藍屍罵戰好過啦

攬炒完成不過所有人走晒

懷咩疑，90年代廠佬返大陸
SARS, CEPA，邊樣唔係擺明車馬咁做
香港最勁嘅電影電視，仲有工廠，旅遊全部整死曬啦

除左保留換美金同偷技術嘅作用，金融業同港口冇殺到，都換曬做大陸人，大學研究生都係一堆大陸人

今日先黎懷疑？

今日先知呢班蘋果日報口中嘅鬼點解要宣揚獨立？

澳門好似衰退得比香港超嚴重喎

其實講真香港係全球黎計衰退個程度算少
至少都仲係未試過停工shutdown

你當陳雲傻嫁咩

歐洲頂級大學博士

佢係口臭者

講野係冇錯

香港人智力門檻太低

仲會幫手捉人冇戴口罩